西環實要佢輸 涂謹申應該回防地區直選？

大家知唔知立法會議員黎講邊個最資深？
涂謹申係咪第一？ 第二係咪臭坑出臭草？
如果係佢應該有著數
選主席係最資深嘅議員主持
如果涂謹申選超區墮馬呢

所以涂謹申上次為左保鄺神爭D輸
就算西環唔搞野 分分鐘係輸自己配票
西環有資源做實時戰報 你泛民得咩
分分鐘西環放流料擾敵
泛民輸一個唔緊要 但係唔好輸最關鍵嘅
所以為左顧全大局
涂謹申係咪應該返地區直選
又或者超級區議員二合一名單選涂謹申排第一實贏

尹兆堅上超區？

超區係實有一席
你倒轉所有野講

碧雲邪神

之前民主黨係分拆名單
鄺神阿涂分途出擊
阿涂爭D輸

輸唔緊要
但係唔應該輸最關鍵嘅
如果佢同白頭佬都輸咁點

泛民輸一個唔緊要 但係唔好輸最關鍵嘅[sosad]

係要一個都不能少，仲要多

直接DQ

當然過半最重要 但係咁容易咩
我覺得保住阿涂都重要喎

咁個game 唔好玩
西環行呢步棋不如索性取消選舉 現任議員自動連任啦

唔傾初選唔配票 怪得邊個

配票又點
上次阿涂幫鄺神爭啲保唔住自己
配票都要有實時戰報
你哋覺得雷動work 咩
對家都可以放假消息話阿涂夠票

今次西環好似淨係出兩個

條友做過乜
墮馬反而係正常。

無 含淚都要投

繼續情緒勒索咪睇下到時結果係點

佢呢啲中國民主派議員應該退選

唔係轉左秘書處主持咩

唔理 總之白頭同黃Big雲一定唔投

而家傳話保皇狗超區一張名單只求兩席, 重心擺係功能組別, 地區用比例代表制你贏極有個譜

應該畀佢去區議會(第一界別)

樓豬係咪唔知議事規則已經改咗下屆開始由秘書長主持主席選舉

保皇好似只出兩個
民主派應該坐3望4 (4就堅係好撚難)
所以不支持一條名單出選

唔識香港選舉制度，可唔可以好好認識先

區一應該入一個勝算不高嘅區議員
可考慮新人